***************
Работни Станций
***************

MAC-OSX Базирани
================

DAW
---

Прослушване, подготовка, определяне на параметри, изравняване, филтриране, процесиране с ефекти, онлайн миксиране.

..  image:: img/mixing.jpeg
   :height: 171px
   :width: 171px
   :scale: 50%
   :alt: ENS logo
   :align: left

Вирт. Инструменти
-----------------

Редактиране на звук, редактиране на аудио файлове, тайминг, синхронизация, реставриране на аудио записи
Подготовка за запис, локация на инструмети и изпълнители, позициониране на микрофони, свързване и окабеляване, запис на терен

Интерфейси
----------


Windows Базирани
================

DAW
---

Прослушване, подготовка, определяне на параметри, изравняване, филтриране, процесиране с ефекти, онлайн миксиране.
   :align: left

Вирт. Инструменти
-----------------

Редактиране на звук, редактиране на аудио файлове, тайминг, синхронизация, реставриране на аудио записи
Подготовка за запис, локация на инструмети и изпълнители, позициониране на микрофони, свързване и окабеляване, запис на терен

Интерфейси
----------